[Memo撚］機場出現黑色memo雨傘

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

附上設計圖

香港加油 不撤不散